這熟悉的天氣

下句係咩